美國有法院裁定北韓要就瓦姆比爾的死付其家人5億美元

美國有法院裁定北韓要就瓦姆比爾的死付其家人5億美元

美國華盛頓哥倫比亞特區一個法院裁定，北韓當局要就美國大學生瓦姆比爾的死，向入稟索償的瓦姆比爾家人，支付超過5億美元。

法官指出，瓦姆比爾遭受北韓的殘酷對待，北韓將瓦姆比爾視為抵押品，用來與美國交易。

瓦姆比爾早年前往北韓，被指在酒店竊取北韓宣傳海報，判勞教15年，服刑一年半後，在去年獲釋，送返美國時陷於昏迷，留醫數日後死亡。

充公北韓啲資產？